黑甲甴話係商場聚集叫口號都係激進示威者,和理非全面升級啦

遲下叫一下口號就係非法集結/暴動,不如全面升級真.暴動

點解D商場無一個業主敢出聲遣責暴警?買中共怕?買暴警怕?
好像現在長和商場未有人去過唱歌,到時如果POPO入去血濺商場,如果長和敢出聲,就即係誠哥仍然支持我地

一係真三罷 一係真暴動

agger